Note8 Ram問題

部note8長期得1.5Gb ram可以用，系統與應用程式用左4Gb，係咪samsung機都係咁？

android會背景pre load你常用 app 開果時快d

原來係咁樣